花生台：梁天琦有份煽動理應罪成！成件事黃毓民最虛偽！

大網：
當晚係梁天琦吹完雞先聚到眾！之後先會有人掟磚，所以梁天琦係有份煽動，入唔到罪係好彩，係得到陪審團同情，有咁既結果你仲想點？

於期批評泛民今日為梁天琦探監旁聽是虛情假意，那麼本土派的黃毓民呢？黃毓民係乜都無幫過，最虛偽就是黃毓民！！如今勇武抗爭已證明是失敗，黃毓民之前的論述通通已是廢話，今日本土派KOL黃毓民、黃洋達、李怡等人應負上沉動代價！

佢吹雞果陣叫人掉磚定遊行呀屌你老母

大網補充：熱狗言某因縱火及暴動罪已入賊六年，若事件起因的煽動者梁天琦反而少於六年會有點不合情理！

真係想知梁天琦而家點諗黃毓民呢條畜生

睇花生台既人9成9係on9